其實表白會唔會令自己更放得低？

我明兩情相悅 係唔洗表白都一齊到 只係確認身份
所以啲人成日屌人做咩表白
但如果知自己冇機會，表白算唔算係一種解脫？
就算知道自己冇機，都唔想將來因為冇表露心跡而後悔
雖然表白可能冇左個朋友 但就算唔表白 只係延遲左對方成為過客既事實 此終都會有呢一日
我冇表過白 表過既巴打點睇？

我鍾意人就會開聲表白。雖然收過n張好人卡，但係我從不後悔。因為我已經表達左自己心聲，到某日依個鍾意既人開始疏遠自己，唔會成日諗對方係唔係曾經都對我都有意思，只係我無出聲呢？

都係種令自己覺得冇遺憾 可以再向前行既方法黎既

我都係咁諗 但等到已成陌路人時先後悔 已經太遲

所以你咪冇女

咁撚自私
你自己就解脫
麻煩到條女呀

你一日仲淨係諗自己
一日都係會孤零零一個

未必會
但下下都表白就搞到冇女性朋友

無錯 遊戲唔是咁玩
唔表白就進可攻退可守

lm 學野

如果齋失敗，我就唔敢出聲啦

若果表白會麻煩到人，咁唔該你未100%知道人地對你有意思，你就唔好追人。因為人地對你無意思，你追人已經麻煩到人

唔會

會

唔會

利申 仲沉緊船

表白係on9，但鍾意一個人而唔表白就更on9

唔會
表左兩次
從冇令自己放得更低

同一個人表左兩次
暗示左無限次

而家已經好難約到 wtsapp 表 會否on9

遲左 不過有時無所謂

我諗表完衰左之後又會後悔唔早啲表白之類，所以都係一樣會諗，一樣都放唔低